覺唔覺得反姜濤既人 都係冇女朋友

利伸支持姜濤

連姜濤係邊個都唔知

認真

你反開

樓主A09

你肉酸

樓豬真人冇女

佢有 我可以做證

依句真

我條女好鍾意姜b
我都幾欣賞佢

我聽過啲人講"姜圖"呢個名
但係咩樣我就唔知，未見過

樓主支持姜濤不過都冇囡

不過認真講如果唔係佢今次攞呢個獎 香港人對今年叱咤真係wfc